
                      Ya hacia 1 mes que no iba al cine y la ultima fue a ver el caballero oscuro y dije hasta el día 24 o 25 iré a ver mercenarios 2 ya que la cartelera de agosto no suele gustarme mucho.Pues voy a lo que voy.Stallone ha hecho épica a muchos de las quejas que recibió de mercenarios 1,en el sentido de que había mucho protagonismo de el mismo y que era como muy surrealista(cosa que la segunda pasa también)y que no deja a los demás a desarrollarse el personaje.Pues bien en esta a mejorado en que todos han formado un peliculon  de escándalo y que stallone,norris,van dame,willis y arnold estuvieran juntos en la gran pantalla,ha sido conmovedor verlos actuar y recordar sus grandes triunfos en sus maravillosas épocas!Para mi la película tiene un 9,5 y esta muy lograda,mucho acción,muy entretenida y muy divertida!PERFECTA!
        
            